"Go on, go on, lieve Charlie-sneller!-sneller!"
Ik wilde geen spur.
Fast and Furious groeide onze bewegingen, totdat eindelijk met een wederzijdse huilen van vreugde, wij gezonken in elkaars armen in de zalige extasy van de meest complete muziekervaring.
Het was een paar minuten voordat we weer onze zintuigen en onze beide organen van generatie werden pulseert, de ene in de andere, in alle luxe van geniet passie.
Met haar wordt zo poten wel uitgestrooid over de mijne, verhuisde zij haar armen om mijn nek, kuste me voluptuously en mengden zich het liefste accenten van begeerten met de meest ontwapenende strelingen en flatteries.
